有冇手足會趁林鄭月嫦落區向佢索吻牙💏💏💏💏

🍊

？

阿達咁重口味

索過

豬蛇驅風大使